**Pong**

Game Pong feito após fazer os cursos da Danki Code de Programação de jogos, e com novas técnicas adiquiridas pelo curso de Gam Make Studio 2 do professor Isaque.

**Descrição**

O jogo é um clone dos jogos antigos que simulavam o ping-pong, contendo duas raquetes, um do player 1 e o outro do player 2 ou podendo ser jogado pelo próprio computador.
O jogo possui uma pequena IA(inteligência Artificial) feita para que o uma pessoa pudesse jogar contra ele mesmo, sem a necessidade de uma outra pessoa.

**Controles**

Seta para cima, seta para baixo: Únicos botões que serão utilizados para mover a raquete do player 1.
Letras W, S: Teclas utilizadas para mover o player 2.

**Imagem do Game**

![Game Screenshot](img/PrintScreenGame.png)
